
                      Pelicula buena, con gran protagonismo en los personajes, sobre todo Keanu Reeves, ya que es comercial, porque solo muestra accion. Entretenida, con buenos efectos especiales y visuales.
        
            